CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號

New post LM

offer spring

我in嗰陣都係有講有笑

新po春

新po留名

新po新week新offer春

有冇人1月底st已收面試

幾時先派下一水offer呀

Offer春

Offer please

新po offer春

等得好辛苦

你地幾號in?

新post留名

求求下雨

Offer spring

除左少量翻兜，呢兩個幾禮拜係咪冇落過雨？

Offer God

1月30

有無人係好快收到BLT 而又無offer

幾時考?

新post LM
In 春

有冇人報喜？

好彩唔係今日in,個地鐵搞成咁.....
希望今日去interview嘅巴絲打都順順利利利

個EO真係好靚啊，不過對文件果陣都有個靚女考生，緩解左一啲緊張

差啲就奶野趕唔切，跑到腳都斷

春

in春

篇英文難到痴線，唔識讀果隻字出現左勁多次，好彩答到問題，唔係就直接再見都得

新post lm offer spring

lm
offer春

好想收OFFER 好想炒老細
一諗到收REJECT我驚我接受唔到

有冇2/26考st嘅巴絲打已經收到interview email?

x2

New post, offer spring

通知:
25/2 in ca,岩岩政府打黎話睇到我已accept aco offer,問重有無興趣做ca
相信將有ca雨

巴打幾號in aco?

你CA表現點?

佢意思叫你做ca唔做aco??

Ca offer spring

我同佢講無興趣，之後佢叫我ｓｅｎｄ番ｅｍａｉｌ取消ｃａ申請
問黎係想知有人唔會ａｃｃｅｐｔ ｏｆｆｅｒ，出少封華田姐，都正常既

１６／１

時事有d問題唔識答,英文少少讀錯,
其他都ok,走的時候4個(包括我)都係笑笑口say good bye

In春

咩房？你係巴定絲？

21/1 skill test繼續in春

咁你有冇send返email去withdraw?

姦房

我都係女女女
不過處境1999 希望有

巴打好勁 兩邊都do

又係女女女有offer 我男女女房

岩岩見到郵差叔叔派信

希望大家都有offer

即係手足你雙offer wor

有呀,唔好阻住人地個位

你CA係咩房

1月30日

有冇試過星期一落雨

如果每次都係派2星期，加上又唔定時派，咁咪有排都未派到3月in巴巴絲囉

2月in都未有

快啲派啦 好多人係地獄度等offer救命架

仲未有得in

你幾號st? 我朋友1月10st都未有呀⋯⋯明明佢打字冇問題 word excel 7-8成

咁我遲好多1月24st

sad but true
不過事後google,鳩撞岩左

話說aco interview派到幾多號？
之前睇好成3月尾都有人in， 而且仲有啲人仲未有得in
即係大榜又要delay

17/1 st 上星期五收到interview 4/4

in完再派ca都去到5月

lm

振奮人心

今日仍是平靜

我10/1 st北角 上星期in完
可能你朋友st已衰

LM

In 春

ca 同 aco 都停左成個月

唔係真係要等到21/3先派信嘛

幾時in CA? 我26/2 in 想知自己係咪屬於下一水offer既範圍內

最衰個新年假期

1月28 offer春希望call左report

究竟個腦係咪裝左屎嘅先會問得出accept 了aco offer嘅人仲有冇興趣做ca?

程序上都要問既
到時你如果做到GGO ACO
你都要問架啦

正常程序者

其實就算有aco offer都會take ca既可能，可能佢覺得ca份糧夠用呱

星期一依舊陽光普照

至少今日都有d人收到電話
希望之後幾日落足幾日華田雨

又要等多日

柯fa 柯！春！快！啲！出！柯！fa！再！唔！出！就！打！fi！fa！

新post 留名

落雨未呀仆街！！

仲未有offer
真係到老一場空啦

唔知仲會唔會翻兜1月前既interviewee呢
要求唔高架！有ca offer 就得

我想問下CA IN 女女女房 係咪OFFER房

暫時出得最多係女女女

ACO點解好似停咗一輪無派offer

唔知係咪得一間女女女呢 我見之前有D話老有D話後生

我都想知點解咁撚耐都未派

果個係aco?

等 寂寞到夜深
幾時落華田雨究竟

進度慢左咁多嘅
有啲一月頭st，三月頭已經interview
到而家一月中st嗰啲，已經去到4月幾先interview

會唔會好後面既人只係得返大榜waiting/reject,唔會有do

真係慢咗好多

偏偏係停係我呢水

1月尾打後果d等到人都顛

再求明天OFFER有我份

1月底st same
等緊interview email

最好就上星期五寄出，聽日就收到

ACO 1月16 st 北角
3月13 收email 4月2 in

上一水好似多女女男
其他都係姦房居多

會，到時佢會全英文問你

兩文三語

記得自我介紹果陣用英文 要show off下自己

想喊出黎

學歷高應該有加分

麻煩大家一收到offer 即刻上黎報喜

仲有成個月先有資格叫春

有理由懷疑今水應該真係幾多華田下
上一水都唔係派咗好多

會唔會有機係一月尾至二月尾嘅offer

我都係in依間，冇乜追問有引導，3位chairman都好nice，臨走前中間EO仲撩我講下其他野

可能由21/1派到2月頭

呢間唔算啦 都派咗唔少offer

會唔會aco 同ca offer 一齊出呢？
我見上面有人25/2 in ca 都收到ggo call

距離interview完個日子先得嗰4日，幾時先到一個月

好想同大家一齊叫春

ST完，正式叫IN春

同房 情況一樣

又黎offer春

2月中 ST 幾時有我IN

我都同房，但處境時事都chur...中間eo仲問好多前工作既野，但英文題我完全聽唔到佢問咩。。。

照推斷應該係呢個期

求呢個星期落大雨

同房，處境時事少chur,中間eo最後結語先有笑容，一路都係低頭望紙，問個陣都係低頭，職能英文中晒，自己背景較多詳說

派埋2月中啦

最好派埋2月尾，咁我3月中就可以下一批派

英文背? 仲有咩用英文

你再等下添啦，我地都等咗兩個月喇

應該係職能同英文題

(借朋友ac)
請問咁多位in咗嘅朋友，係咪除咗英文題係用英文問答，其他面試內容包括自介都係中文？ thx！

通常in完aco之後最快幾時收到ca in email?

咁巴打你係咪中文？

普通話in都有啦

yes

求神拜佛我都係🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

收到上堂日子
有無巴絲都係4月尾架

今日收到rd？
我叫左一個月有多rd春

早幾日已經收到了

同我大翻兜

Elaine Ng係手鬆定手緊？

your face your fate

22/1 荔景ST，有無人收到interview?

星期二offer春

想問下，聽過人講其實interview入房前
已大致決定你係邊個部門，係睇請定唔請，真唔真?
政府打過電話叫我補交學歷文件，但我連interview都未有
點解有啲又會in個日先補文件?
另外，有巴打話政府人事都好惡做，年中唔少人賠錢走
有無details? (老處女、馬房文化已見識)
我以家個行都難頂，想知自己如果入咗伏位頂唔頂到
同plan咗career path，離開咗就無

Offer神

你見政府部門靚仔女, 矮肥柒毒怪 咩人都有, 客觀講咁多項評分,考官聽你嘅答案大致上睇到你有無準備充足,個人態度etc, 但你點知人地有無主觀因素/當時問題&狀態如何/其他考生咩皮叻唔叻準備成點, 你可以控制嘅就係盡力做好自己
career path 你有料就走, 無料嘅咁有咩好講

in前叫你補學歷係你填得唔清晰咋

我估今日都未必有

條路自己揀，仆街唔好喊

［member]都係今個星期in，準備左都好驚，特別英文，我英文好廢[/member]

幾時又請aco呀

2020

幾時出offer阿

3月未出過offer？

1月都未點會到3月

我意思今個月未出過offer？

首先你要攞到其他offer

唔知黎緊in既時事會唔會關港鐵事呢？

巴打想問你收到offer 之後幾耐叫你report duty
我2月尾收到華田 果時報要5星期通知
雖然係過左2-3星期 仲未收到任何電話
到遲下唔知幾時收到電話 再5星期咪好遲先入職

1月3做st
到宜家都冇interview
係咪已完

我1月10ST，星期五就要IN，供你參考

今日又唔落雨？

警署CA 有咩做架
好多人都話伏伏地 ?

好似未 1月都未派哂幾時先到2月尾啊

警署不嬲麻撚煩
小學都唔知畢業未

又無華田

Check咗信箱？

希望在4月

未，收工先睇到

柯春 第一日

係阿 已經等唔切啦

邊區考？

好似之前有位巴打定絲打11月28 ST 收到3月幾 INTERVIEW
等email吧

過左十星期喇巴打

拿渣費係咩?

有嗱渣費咁好
多千幾收入？

你會每日見到我叫華田既蹤影

同你同日荔景st
啱啱3月12日in完
比你參考下

1月23 ST, 好緊張唔知今個星期有無email
一直同自己講預左無, 但又忍唔住日日check幾次email

本身做緊reo 依家準備面試ca 有咩可以發揮得更好請問

做成點先？

理論上係，但係之前好似有位巴打11月st 3月先有得in

現職會唔會比人hold而遲收offer

呢一水真係唔知咩事

辛勞津貼

條例寫未過bar最多比人hold一個月

不過我之前轉工， 為咗跳埋個point先走， 我叫我阿頭hold我三個月

津貼有1000蚊
有好有唔好

其實公務員轉職係兩個部門人事科互相溝通後定日期，唔洗當事人粗心，條例只係兩個部門傾傾唔掂數先用。

過咗巴最多畀人hold三個月

點解咁遲派

打字就過哂保險線既, 但見到1,2個錯字
excel就還可以, word就有成1/4唔識
所以考完出黎自問應該無咩希望

叫破喉嚨 offer spring

做緊GA ?

但呢個ggo有打過電話比佢

點解呢個咁遲
又話10星期內

搞咩

唔撚係掛，做咩搞咁耐

似係啲新人未fill到位太多hold住左

咁會唔會係已經請咗好多人

但我對政府內部都唔熟
無咩做，好hea, 好悶
做啲野好簡單

呢樣應該唔關事㗎
咁可以先派offer唔叫人RD住㗎嘛

都係靠睇下呢D算

同主席話我跟黃思文搵食既，識好多seo ao，你唔俾offer 我就投訴你

佢自然識做

St做得差
希望有interview

有冇1/21 荔景st有interview?

多唔多人要用英文自介，用英文答返以前工作經驗，點解想做ACO?
會唔會構成不公平

多，但唔係由考官決定用中定英答
係考生自己選用中定英答

點樣唔公平？
聽我個 ao fd講，用英文自我介紹/答時事題情境題，個分會 x 1.2
so far我幾個fd全程用英文答，無人無offer

適當時機加插普通話會再*1.2 = 1.44

今日冇……

等到dry左

係咪已經請夠人唔再派offer

為左脫離西位 希望快d落雨

discuss有人收到offer鳥，現職黎

上面有個巴打又話今個月唔會出

日日都邊做邊鬧mon

有冇link? 我上discuss唔見有

有個offer 主題

有冇話幾多號in？

見到了 唔該路過巴

未講，但有人問緊

直頭就向boss吐口水

有無人係收到offer又通知左幾時去report duty?
好想快點轉工

做做下會好燥

等到火滾

直頭做到抑鬱

巴打幾號in 架

絲打幾號in 希望快啲有offer 齊齊解脫
咩位都lur飯應

我2月20 照道理要4月先
不過都照叫春大家咁話

佢fake9人想人冇offer咋

1月30日 in aco

咩位都lur飯應失緊業搵唔到工

我3月8 都叫定先

咁巴打可以睇埋呢水先喎

岩先佢地打黎話我份表填錯嘢
打黎口頭確認
係咪已經對緊表啦
有雨未

今個星期都冇的話……都唔知點好

幾號in?

係咪36字頭電話

31

2月20

17/1 荔景啱啱收到in, 8/4 in

證明一切仲運作緊

邊間房in邊個場st都有得分析會唔會太癲

3月1 有排

機會黎啦 幸福

係對唒。。可能走漏眼

等埋呢個月囉，反正4月先多工

只求落一場大雨
一口氣派幾個星期既offer

齊齊收offer 最開心

你地係咪第一次考呀？ 我第二次啦 如果又考唔到又再頹多次

下晝啊

第一次呀
今望齊齊有offer

aco?

立法會公務員及資助機構員公事務委員會昨召開會議，公務員事務局局長羅智光指，2019/20年度公務員編制會增加3,481個職位，增幅約為1.8%。新增職位中，約40%負責關顧民生工作；另有40%則為投資香港未來經濟發展。羅又稱，新增人手中，中低層人員佔約80%，並涵蓋多個前綫職系。

我覺得打黎同你對資料都好大機會了

我ca 另一個絲打唔知

定係等埋呢個先出？

ca都好啊 我ca仲未收到in

我aco
下次要報埋ca先得

一定冇下次
呢次就一擊即中

擾敵

好 有上連登叫春既都要中呀

洗乜咁擔心，難得有機會放長假，應該要開心呀

咬住殼種先啦 慳啲洗

我feel到你股氣場

今日in完，佢話中文問中文答，英文問英文答，放心佢指引好清晰

21號搭單求雨

以往真係有考官用英文黎閒談
幾簡單都好，十年都唔講句英文的話實講到一舊舊
呢一兩屆唔知，個考官真係用英文問的話都真係吹佢唔漲

遲既唔係多數等人退休或轉位？

岩岩先in完
比人問到口啞啞
仲要填錯好多野

我都係in完aco 等ggo派埋ca interview就可以等放榜

想問下 對表係對咩？
啲文件唔係in個日已經對左啦咩

派左4個月了，十一月派到依家

我21/1 in都未有聲氣啊

Daily ! Offer ! Spring !

派offer 比我地呀

我地1.21係下批華田既第一日死士

希望聽日OFFER派到我1月21果水

上面有條友話4月啊

黑人問號

要抱住每日求雨嘅心情阿

ca or aco

咁耐？我月尾考都係上星期出左

Offer呀 offer呀
Offer幾時先黎呀

ACO

可能係

你幾號上堂呀？

咁架咩？

今日終於收到

17/1 st
今日晏晝收到in

寫錯個人資料

越派越遲 唔計do,之前d人一個月收in,之後變個半月，宜家到你呢批成兩個月

我一月7st 前幾日已經in完，估唔到差咁遠

我都估唔到一齊走漏眼

屌拿星
一月嗰陣以為佢已經派哂ST
就無理到email
今日望返2月4號有ST派之後2月廿幾就考
下年再報

今日望因為見到有朋友今日先收到ST EMAIL

仲未救完火？

相差十日st 但差成個月先interview 睇黎3月st個批考完可以直接等大榜

之前考過基本法 但得80分
In果日唔知考唔考多次好

最仆街係最後嗰批, 連DO都未必有

我寧願用嗰啲時間俾自己冷靜下都唔會再考BLT

考完BLT櫈都未坐暖就俾人叫入房會好撚驚

晚春

春春春

1月11號ST
仲未收interview

仲係17/1
上星期睇又係17/1

1月in既巴打都仲等緊華田，2/3月果班咪要等到5-6月

4月都有2轉乜火都救完喇掛我估

希望在明天，齊齊有offer，晚安

offer春

柯春

華田春

各位巴打，Skill Test 即使pass , 係咪按分數先比interview ?

我雙拼，但只收到CA interview

代表你aco fail左

你地好勁，競爭真係好激烈！

派到17/1 ,你st做成點

Offer 春

春呀

春夠春春春

今日應該都冇架喇

offer god

Daily 華田春
落雨未

ACO OFFER SPRING!

快d落大雨

Daily offer spring.

比d 信心，會有！

早呀

沈日現職CA有OFFER，街外人正常今日定聽日先收到信?

正常上星期已經要落雨，就當多左新年假期，今個星期點都落一落雨比1月尾2月頭in既人掛

好dry 等落雨，拜得神多自有神庇佑

希望啦

做咗1個月
個位本身算唔錯，但發現愈來愈唔對路
教我嘢嗰條友成日玩鳩我

例如佢講完教學A，我咪跟住教學A去做，做完之後又話我錯，要跟教學B成日前言不對後語，講嘢一舊舊

知佢年紀大記性差又嬲唔落

希望呢幾日落華田雨

教做嘢果同事真係好重要。。
適應期黎

對住呢D仆街
係做之前問多次
做緊既時候再問
有事就話你講左3次喇喎咪玩啦

麻煩各位一收到信即刻上黎報喜

長巴好耐冇見

唉 覺得做過自己份西工之後基本上冇咩好怕

打私人工就係咁
好撚閪

啱呀
頭先叫我做某件事，佢講嘅步驟同第一次教我嘅步驟又唔一樣，好撚伏真係要睇路

hi經典巴 有消息未？

有d公務員朋友成日話自己辛苦特別冇係私人市場打過工既人

好想屌柒佢地，唔鐘意就咪做，讓番d位比有心人

我1月22號ST 都唔知會唔會有interview
希望有啦

入黎頭半年都冇乜野，後尾愈來愈西
今日繼續如常鬧mon

絲打做盛行？

佢地未捱過私人西工先會咁講
橫西掂西，都係霸份政府工好過
有得霸既話

我都係日日鬧mon鬧到隔離位同事以為我精神失常

班友係天堂，話天堂好悶，食好野食到口淡淡

其他人係地獄比火燒緊呀pk

講得出呢啲都唔會辛苦得去邊
衣家聽到人講悶同得閒就燥

再咁落去人都癲

主要係因為佢地身在福中不知福

悶死好過忙死呀

依家份工都係悶同HEA 不過10年後人工實追唔上ACO

我身邊有個朋友都係 日日翻工呻悶
又唔願搵其他工
聽親都開佢火 好嬲

有冇人報喜

我都想悶死 以前番工冇野做到玩下公仔又一日
衣家............

我而家個西位CA，仲西過我舊時份工

12月做完written test到依家乜都無，已完

借朋友ac
in完 處境好chur 時事問波叔
最後話 aco有機會調派唔同區 輪班 著制服 6月有消息
係米衰左 佢話6月

有冇介紹

問波叔，係指對一項政策既睇法?

無written 嫁喎

居安思危，做住等offer

依家做緊ncsc 文員 真係日日都好悶， 做野時間一小時內總共加埋， 悶到狂上連登狂打機

written test
你考EO定AO

係啊同埋問數字

做緊政府合約工，準備後日interview Ca
返工就係狂睇新聞，上呢到追post

哇，問埋數字

唔需要過份解讀

收住錢打機仲想點

好好珍惜有得hea既日子， 大個啲就冇架啦

消息來源？

後日星期五interview

依家保持冷靜放鬆心情

星期一寄出？

星期一寄，應該今明兩日落雨

咁又真係早左d 叫春叫住先好快到

後日早上去上環interview, 有冇人一樣的？

其實好多人亂講野擾敵……

識人都係星期5 ACO in

Aco ma

柯春第二日

你一定係尖子
我地個個都無written 得你有

ok 冇問題，信你 信心大增

應該講錯係skill test 吧

如果時事問波叔要答埋數字，咁點溫都冇柒用，咁多措施點記

ST阿嘛，between 12月st正常應該ca都in埋，清下屆再努力吧

而家係私人公司日日做到得食飯時間先得閒用電話
佢地又試過未？
未就唔好話政府工辛苦啦

照咁講佢地一做私人工一定覺得係地獄

女EO話6月前會有消息，希望真係有。

BTW，有沒人早兩日in？成個board好趕時間咁，EO一輪嘴咁讀稿，係咪fail左想趕我走

日日都話溫波叔，你唔溫就你抵死

仲有奶媽呀

我信你
有個琴日仲話4月先出

感謝巴打

考完覺得點?
會唔會去咗junk mail無留意

呢類人唔會＋冇可能出得番私人市場

如果係真既應該今日會有人報喜

搞到好期待

佢有

帶枝原子筆同鉛筆擦膠，唔係好難吧

唔洗帶，要用佢提供既筆考

求其up都up到堆前綫
五大紀律散仔、管工、小販隊、康樂助理、文書助理、助理文書主任

巴打...介唔介意講詳細少少
係咪講尋日嘅明日大嶼...

多謝幾位解答

認真 真係唔駛帶

佢話出咗者，但冇講話星期一寄出咗wor

你岩呀出左可以未寄

等到傻左

見到呢d 問題真係笑出聲

睇黎今屆Aco起碼請兩千人, 填補調升/退休/新增人手空缺

依家返緊政府合約工， 從返工玩電話到收工，唔係無限數據就好快玩完
收工坐車唔會玩電話要睡覺💤⋯⋯

好事

比心機繼續做

成日睇波叔的財政預算草案，又睇大灣區、明日大愚

做住考政府工

想贈你幾句魔語錄：

你以為就咁拋個interview 月份就會有人答你？
你當呢到詢問處呀，下？
你依家問埋晒d毫無建設性既問題
你知唔知你浪費網絡既儲存空間呀！

打字完全無問題
應該係word衰左，又用多左時間搞
Excel就差少少

上頭話之後可以鬆手D

聽discuss 既人講，呢個位狂OT....唔係咁筍

In春啊

朝早啊，一入去已經覺得講得好快

又係1月4睇黎係派offer日黎

今日繼續冇華田飲

等陣in 16:30 都幾緊張吓
不過近排都有不斷見工
希望得陣可以發揮到

加油

In完起碼可以放下心頭大石
靜待offer

好想知今水offer派到邊

ACO定CA，ACO派到18/1打後

ca/aco如果要 ot, 係咪之後可以補鐘早返走

Time off

四個人做緊一個人份量
申：現職

好羨慕 你咪ACO黎架？

其實16:30 in, 通常係咪 17:00 就走得?

好撚葡萄

成個board氣氛都好嚴肅，又問埋啲好細微無關痛癢嘅野，準備左嘅野都講唔到

好彩EO都幾靚，個人即刻無咁緊張。

我都想望靚女

星期五考，而家好緊張，衰咗既話又要係個西位CA再等兩年先再有機會
希望表現一般都會看在我係現職份上網開一面啦

發生乜事啊，CA 點解咁閪既！

有人報喜未

好多都係咁 成日想你一個人做幾個人既嘢
workload大 人工又得一份 。。
我都係做緊合約 不過係ca
又係咩7都要做唒 co 唔做嘢 r腳

DO已經唔存在

今日又無雨?

唔係講緊下屆ACO咩? 會對今屆有影響?

RD春

今日冇

郵差派左信，冇信

都率3月尾。。

就

等等下就6月，好快啫

可能全世界等到六月先知結果……等下啦等下啦……

希望係草埋一log寄出

另一睇法，今屆考到就唔關你事。萬一肥咗，下次機會更大

我唔要肥呀

邊個想肥

今水華田雨唔知會唔會派到2月中in

Offer spring !!! Come on

我個部門 幾個現職ca in aco都有offer

後生定中年人

好希望係真

希望至少可以派到二月中
好想走
頂唔順個濕鳩同事 驚忍唔住斬鳩佢

郵差叔叔

巴打加油

一齊加油

咁快？幾時收offer 信？

自膠sor，填左幾多個星期rd？

今日有無人收到interview e-mail

我都驚忍唔住斬鳩腦細

等睇你一封信車落老細度，講：呢份垃圾工你做埋我果份啦！

你一月尾都未有,我2月尾咪有排
好想RESIGN呀

21/1 st岩岩收到interview 同基本法。

想問如果之前考過cre個basic law, 可唔可以唔考？

我都係22/3 interview

可以

但相比起悠位咁樣係會學到好多野
同事都講過如果做開悠位跳出去做忙位係會有好大反差 未必會頂得順
相反你忙位轉悠位就

做得好

Ca
今個星期個老屎忽一星期睇三日醫生 返黎傾下電話 剪下指甲又一日
葡萄嗎 巴打加油

見到鄉土有兩個，1月頭in，琴日收到offer，應該係翻兜

準廢青

上黎report自己進度
1月18 下午4點 北角 skill test
今日收到4月9日上午 面試通知
好啦 要開始溫習啦

今日又冇人報喜

唔好呀

想通了，即將要aco Interview， ACO就職後要拼盡全力，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功投考AO後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 3年 ACO, 將來就可以監管政府各個部門。 又要負責幫政府和 市民，商家聯繫。 更加可以有能力為政府制定未來政策。 表現好的話可以入做埋局長司長輩。 簡直是政府主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

有夢想，支持

點解唔直接考AO

上面果幾個真心?

施政報告仲需唔需要溫

想通了都估到係跑10000米作品啦

好明顯係copy and paste啦

佢地都為左入黎拎料先開ac架啦 點會知篇文

經典文

但引申篇文，真係做左ACO，又有幾多人會努力不懈繼續考officer？

巴打你究竟係咪現職CA黎
你上匡IN CA 究竟你溫左D乜..
點解今次你考ACO 咁XYZ....

打錯..屆

冇，因為係而家西位，切定要考走，壓力山大
呢次既準備比上次充足成倍。

上屆只係記咗施政報告標題，睇下近一個月新聞，準備自介同背下職責就算，處境題、政府架構，局長名都冇睇。一身輕鬆走入去考CA，結果問光污染

處境都OK啦，英文睇發揮，唔識就拼音

睇黎成個3月都唔派華田

睇施政報告，財政預算案真係為左自己良心好過d
靠平時長期留意時事新聞為主

please don't

睇黎我要調整下心態，咁緊張可能表現會好差

巴打你上次IN CA 成功
今次ACO實掂 , 加油

齊齊有柯化

仲有下星期

board d 係未傳說中 姦房靚女EO🤔
btw in 完 英文篇野勁難讀
問題應該答岩
不過讀得勁難聽
好多字靠拼音

處境2題
第二題都有少少chur

時事都有引導下

出面ACO姐姐好好人
我影少左份cert
佢偷雞幫我影印

我星期五考完一於改個名做齊齊有柯化

呢度真係好多真心膠

連登仔改潮文扮老屎忽

希望有DO 啦唉
舊年11月祼辭到呢家

改唔係問題 問題係唔知係潮文果啲

聽聞人地去左OU讀NURSING

1月21st，今日終於收in email

24/1 ST IN春ing

我同你情況好似，上年12月比公司炒左失業到依家

我send左好多HA既工，一封都冇回音，好sad

18/1 北角 st 今日收到in

狗也不屌，我仲衰過隻狗

我send左起碼30幾份先有一份in
前日in 屯門醫院EA2
答到曬個board問既問題
最後條友問我係未有朋友做緊😂

事實我有朋友做過同一個位😂

咁你應該準備得好好，表現又唔錯

有機會請你

有offer 做住等aco 放榜

最近都send左十份八份HA，希望有得in

最好ACO快d 收我，唔駛心掛掛

唔好咁講 sorry巴打啊
除左EA2,有無試埋EAIIIA,IIIA既話識呼吸就OK
做過EA西位 絕對應付到ACO既西位有餘

嘩，關乎生命大事，咁一定要拜多d神求offer！

其實好多人無當過ACO係所謂嘅Officer
況且以前ACO舊名係叫COII二級文員

講笑o者，唔駛介意

EA2 係底線，其他post人工真係少得可憐，放低唔到身段

基基

你好我識唔識你

3A都有UGRAD做既 當然都係騎牛搵馬頂住先

考官問：點解你想做aco
你：我要考到先可以養兔仔……然後眼角流一滴眼淚

感情分加爆

80後x3

之前份工，大約係依家aco 起薪點喊出黎

官：你地都係注定有緣無份架啦
送客

我細細個就開始睇基基同妹妹

我working holiday 返黎仲減左人工tim呀屌

私人市場唔係專業人士，係等收皮

希望希望希望聽日有OFFER喇

多謝支持 妹妹宜家已經執柒左 專心做個好CA

腦細們當WH既人係去玩，唔成熟既表現

等睇你post兔仔相ok？

你tip中邊題？第二題冇喺連登見過 呢題好chur 唔係追問嗰d chur,係我答咩都反駁我 時事嗰d你個考官有冇引導你

居然係咁

我唔係鎖野wor 點解會唔一樣 我女女女 左後生 中間右邊老 係咪即係三娘？但完全冇幫過我 淨係問我仲有冇仲有冇

應該同你唔同房 我D房 中間EO 後生樣子唔差
不過佢地手上應該有唔同問題，同房都未必個個一樣

我係純正三娘。。。冇後生，目測三個都過40

唔記得洗唔洗
就算寫都係好簡單咁寫一寫
基本唔係咩特別野都無影響 可以到時問下姑娘
我都有問近視洗唔洗寫

咁究竟我呢間係咩房 唔係得二間姦房咩？三娘同中間後生娘姦

係咪換左位咋

中間一定係EO冇得換位

到時post J圖

目標呀

祝你考到ACO

都係一個動力黎

幾時先開到華田post，開咗幾個都食詐糊

仲有2日你就要切

神呀，請你快點俾Offer 我

ea ii 同aco 要邊個

梗係ACO la

結果今日都係冇落offer雨?

多謝呀 係度祝埋幸福，beyondboy,夢醒時分都收到offer

拜埋兔神先

訓啦仲禁 淡定鎮定用霸氣壓住個場
盡左力就得架啦

大家咁話，到時齊齊報喜

Offer 春 咁耐都未派 仲係一月底

其實我都準備足夠，中英自介，政府架構/重要官員名，職責。處景題睇咗本ACO天書。時事溫咗波叔同近期D新聞，影響果D到時吹。英文就睇情況，我廢U GRAD應該都夠應付。

如果咁都衰，就再做兩年西位CA啦

見神手巴你一直都準備咗好耐
希望你嘅努力有回報

兔兒神是一位中國傳說中的神祇，掌管同性戀的愛情。

我拜果隻係兔柯神

求offer

睡前華田春
郵差叔叔迅速送信到我家pls

睡前求落華田雨

忍手好耐華田春
日日追post
希望上午郵差叔叔會將一封封華田放入大家既信箱

一月底仲未收到offer

呢個post又冇offer la
就黎又要開新
訓前叫一叫春

屌

承你貴言啦

睇黎我都要破例叫一次華田春，春啊，求你將華田雨灑落大家嘅信箱哦！

今屆咩事，IN同華田都遲勁耐先派

承你貴言

come on！郵差叔叔請塞滿我……個信箱

叫個早柯春

加油呀

早春

岩岩十星期 你st做成點？？

唔好咁啦，一定有得in

又返兜in，攪咩😹

華田春！！！！

晨早華田春

我都要叫一次華田春x2，春啊～

打漏成句都有
Ca定aco??

落雨未offer春

開始明白之前有啲巴打話in完之後先係最緊張嘅時候

Offer春
求派埋2月中

香討個痴線佬又話收到4月尾RD
我同佢係同期收到DO都未有
唔通我未夠痴線所以未有

都話一月ＳＴ完３月ＩＮ係正路，４月都黎緊

今日會唔會落雨?

日日都等到灰左

是但啦，疊埋心水等大榜

22/1 ST
如果真係十星期 都仲要等多兩星期

不嬲都係架啦

今日會唔會有，懷疑人生

有冇人報喜 等到好煩躁

洗個面冷靜下先

Aco offer spring btw聽日in ca 唔知去唔去好 因為有了Reo ga offer

每日上黎叫春，叫到成個怨婦咁，好憎自己

係

又係時候諗定個靚標題

Thanks 巴打

今次面試玩完，

點玩完法

到報喜時間前加速推爆尼個post先

忙左成朝

繼續offer spring

下雨天總掛念華田

春天幾時會嚟

我都想係
叫緊春

今日又係無華田?

12:30前都冇人報喜應該就係無